［連登異常］自動登出 + E-mail 重現

今日一開LIHKG發現自動登出左
同埋個登記email出番黎
有冇手足發現仲有其他野唔同左???

PUSH!!!!

me too

same

網頁版被登出

連仔點解個EMAIL會出番黎ga???

重點係比人外面撞密碼

有啲咁既事???

你講起我都發現個網頁版被登出咗...正常？

PUSH 我都係咁

我都係

Push
同埋我朝早fb 突然收到登入fail嘅6位驗證碼

我都係登出左

WTF 我都係要重入

me2

連仔check下咩事？

metoo

照咁講大家集體改密碼隱陣喎
包括 連登ac email ac

樓下好似好多警車，會唔會拍我門?